כו תמוז<br />
יום חמישי (תש"ג)<br />
שיעורים: חומש: מטות-מסעי, חמישי עם פירש"י.<br />
תהלים: קיט, מה...לא שכחתי.<br />
תניא: והאיך... בתשובה כנודע.<br />
<br />
בלימוד - התמסרות האדם היא לדבר שחפץ להבין ומבין, בתפלה - ההתמסרות היא<br />
אל למעלה מהשכל וההבנה;<br />
בלימוד תורה מרגיש האדם כתלמיד בפני רבו, בתפלה - כבן אצל אביו.<br />
